係咪死前叫聲「真主偉大」，就有72個處女等你屌？

有無伊斯蘭教人士講解下？

24個肥柒暗瘡爛面處女

72個先岩

真主算唔算不良銷售

唔算
樣衰都係處女

唔怪得冇gay入教啦

死前叫毛主席萬歲
仲可以得到佢寵幸添

我淨係知你叫完，D人就會即刻雞飛狗走

gay 既都信天主教做神父。

一邊侍奉主，一邊享用未成年男仔

um, 你有冇食過豬肉先

雜總偉大

72個72歲嘅

處女售罄,得返72個Catgirl

孭埋個背囊效果更佳

係咪調轉左
班南亞狗強姦完72個處女再自殺式襲擊，死前叫聲真主偉大

認真
係死於聖戰先有
只係信教係無，即係要同少要同一個異教徒一齊死

真主會屌柒佢地邊得嚟咁多處女

無話一定要靚

信耶穌咪得囉,反正都係同一個神嚟嘅

寧要72個大波人妻，仲要夫目前

叫好偉大有2倍勁偉大3倍